有無人識高可晴啊（狗女）

點解販毒都唔洗坐監 佢依家個心一定會諗你班死賤民我老豆揸炮我賣毒品都拉我唔到
如果你係佢身邊朋友而又係黃既，麻煩起一起佢底 等佢做過街老鼠 相啊住邊讀咩野返咩工 起曬出黎佢出街比人認到都唔好做佢生意同指住佢係鬧都好

高可晴

Push

畢業生？

高可晴你係邊 出黎認一認頭 你好唔好意思 吸毒吸到你傻撚左？

講多d

你依半年仲敢唔敢出街 女仔人家吸毒 仲要食得偷偷摸摸 唔認罪

起佢老母臭西底

廿二歲
學歷只有中一
曱甴老豆老母高尚情操

吸得毒都大把豬朋狗友 有無人爆料啊

推

佢讀到中一咋嘛點畢業呀

有無人識佢？佢ig係咩？

喂

比大陸更加大陸化
癡線

屌你中一？

讀屎片？中一？

啱做雞

唔好比佢出街啊

大家自便

Sorry 借個位嚟
千色店變藍色店
好搞唔搞同東方日報搞合作計劃

你哋可以㩒入去個Facebook post到俾嬲嬲

希望可以推到千色跪低
之前千色落TVB廣告已經跪左一次
一係就跪
一係就大家出面罷買

嘩

哇ig全部蝗語黎
完全晤係香港人

男人嚟？

Mk 仔

咩背景可以讀到中一唔讀？
最少都中三

唔好揾手足溝左佢...

睇完
大劣支那妹

小六畢業

殘體字黎 喂屌新移民？

狙擊

樓豬係咪已經比咗首期？😂

五毛仲未完全封鎖

可能又係某啲支那高官個孫女

法治？ 挑！

推一推先

讀唔哂免費教育嘅年數有冇犯法？

nora2.27

你傻撚左咩 人地販毒3kg都無坐
唔讀書點解要坐

代表多左百幾人識佢

如果黃子華都係黃嘅話

咁樣白粉女算唔算係黃

睇到都唔開胃啦

毒后

臭雞高可晴

手足黎

你點知 因為有幅相有「願榮光歸香港」？

手你老母

啲caption蝗味重到

係喎，我嘅想法係基於香港有法治
昨晚太眼瞓醒唔起

好癲 啲followers上到2千幾

係咪呢個

改咗名仲收起晒啲相
有fd識佢 之前佢試過同人哋假結婚幫啲支那落黎香港
攞到舊錢之後就晚晚去蒲

Push.